# Pierwszy projekt z README
Jest to pierwszy program z README

Robię to pierwszy raz za błędy przepraszam
Projekt będzie zawierał programy z szkolenia z Pythona.
#### Funkcja zrób to dobrze
Funkcja zrób to dobrze pozwoli nam się nauczyć Pythona bardzo dobrze

```
pierwsze_zadanie = Pierwsze_zadanie("nauka Pythona")
pierwsze_zadanie.zrob_to_dobrze()
```


![python](python.jpg)